Свой велосипед для перехвата программных и аппаратных исключений в gcс, в виде стандартных блоков __try{} __except{}
Проект сделан в Netbeans 8.1.
Для ассемблерного кода я использую intel синтаксис, т.к. он мне привычнее.
По этому в gcc для сборки нужен ключ -masm=intel.